岩岩出黎住租劏房，買傢私一問

各位巴絲打，細佬岩岩租左一個單位係唐樓6/F，本身間屋咩都無，要買返d 床俱傢俱，有d 野想問一問？

1. 雪櫃、碌架床多數係咪淘寶買？
2. 多數自己搬定搵人搬？得自己一個搬我驚搬唔到。

唔該各位巴絲

屌你依啲都要問人今年幾大呀

有無𨋢？
無𨋢送貨要加錢

無經驗呀巴打

唐樓無lift，岩岩問左價，淨搬個碌架床$700，未連運費，同張床架差唔多價錢

咁你焗比
搬六層呢d錢要俾人賺

我收你600

買二手啦廿八hes 簡啲自己搬得郁既
叫個朋友幫手搬上樓

點解唔係租之前諗好哂先租
而係租左先諗 甚至上黎問

去二手傢私group ,好多免費。
再自己搵運輸， 運費+ 上唐樓100 蚊一層。